# Тестовое задание – WS – Геометрия и Валютный Курс

Переменные для конфигурирования находятся в файле envvar.env
Запуск приложения:
```sh
source envvar.env
go run . 2> /tmp/log.json
```
Запросы:
```sh
curl -d '{"X":-1, "Y": -1}' http://127.0.0.1:8080/cbr/rate
```

Потраченое время: 1.5-2 часа
